/* 
  Localizable.string.strings
  WhyFi

  Created by 崔振宇 on 2017. 4. 29..
  Copyright © 2017년 Tom. All rights reserved.
*/
"wrongWiFi" = "错误的 Wi-Fi 网络";
"noWifiConnect" = "设备没有连接到 Wi-Fi 网络";
"Wi-Fi Settings" = "Wi-Fi 设置";
"OK" = "确认";
"Close" = "关闭";
"Authenticating. This may take a while." = "认证中...请勿离开";
"Success. Welcome to the Internet." = "太棒了！欢迎来到互联网的世界";
"Failed. Response is not correct." = "哎呀，响应不正确";
"Failed. Network is problematic." = "哎呀，网络有问题";
"Please fill in the blanks!" = "请填写用户名和密码";
"Empty Username or Password" = "空用户名或密码";
"SSID is not ShanghaiTech.\n You are now connecting %@." = "SSID 不是 ShanghaiTech 或者 guest.\n 当前连接到 %@.";
"title"="给自己发送这封邮件";
"content"="给自己(This iOS Device)发送这封邮件，然后点击邮件中的附件";
"Connected"="检测到已经连接到学校网络";
"noti1"="检测到已经连接到学校网络并且没有互联网连接，现在就进入 App 登录";

"Pull to refresh"="下拉登录";
"Fail"="失败";
"Success"="成功";
"Network is OK"="互联网连接正常";
"Network is not OK"="互联网连接中断";
"withCell"= "\n当前正在使用蜂窝移动网络";
"withWiFi"= "\n当前 Wi-Fi 连接到 %@";
"Authenticating. This may take a while N" = "认证中...请勿离开 %@/%@";

"Notify"="允许 App 智能地通知你连接到网络";
"NotifyDetail"="允许应用显示通知后，当接入到指定的 Wi-Fi 网络并且没有互联网的时候，我们会通知你打开应用。\n为了实现该功能，请务必要打开WhyFi的后台应用刷新功能。";
"NotifyCancelled"="已拒绝允许通知显示";
"NotifyCancelledDetail"="没关系，你可以随时在系统设置里启用";
"Message From Server"="来自服务器的消息";
"CheckInternet"="检查互联网连接";
"Checking. Please wait."="这需要一些时间";
"Email Acoount not Configured"="邮箱账户未设置";
"notshownmsg"="需要在手机上设置一个邮箱账户（不一定是学校的）才能使用这个功能。";
"Email Settings"="邮件设定";

"Login" = "登录";
"Cancel"= "取消";
"Canceling"= "取消中";
"Canceled"= "已取消";

"Install"="安装";
"Install Profile"="安装描述文件";
"whyInstall"="恭喜成功连接到网络
安装描述文件能关闭系统默认的弹出功能，如果已经安装描述文件则无需理会，任何时候都可以通过菜单重新安装。这条消息将不会再显示。";
